郎豪坊間勝面係咪藍店

次次食飯時經過都好空，但係隔離嗰兩間店就排長龍
好驚誤食藍店

旺角就去堅石燒喎 包黃

淨係知同天吉屋好似同一間香港代理公司

Agree